Date and Time: 2025-12-05 20:18:20

Black Panther => 
Q: Is the film primarily a comedy or drama? A: no comedy or drma
Q: Is the film primarily action, science fiction, or horror? A: yes action and scifi
Q: Does the film involve space travel or exploration? A: no
Q: Does the film take place primarily on Earth? A: yes
Q: Does the film involve time travel? A: no
Q: Does the movie feature prominently any superhuman abilities or powers? A: yes
Q: Is the film part of the Marvel Cinematic Universe (MCU)? A: yes
Q: Is the main character's power derived from technology or is it naturally occurring? A: by a plant
Q: Is the character's plant-based power connected to Groot or other Guardians of the Galaxy characters? A: no
Q: Is the main character male? A: yes
Q: Is the film Black Panther? A: yes
Q: Black Panther A: yes
==================================================
Date: 2025-12-05 21:49:17
Movie: Ocean's Eleven
Result: AI Won
Questions Asked: 7
------------------------------
Q: Is the movie primarily live-action, animated, or a combination of both?
A: live action

Q: Is the movie primarily a comedy, drama, action, horror, or science fiction film (or a combination of these)?
A: crime and comedy

Q: Is the movie set primarily in the United States?
A: yes

Q: Does the movie involve any heists or robberies?
A: yes

Q: Was the movie released before the year 2000?
A: just after 2000

Q: Is the movie's main character primarily known for being intelligent or cunning?
A: yes

Q: Does the movie have a sequel or is part of a larger franchise?
A: yes, it has sequels


==================================================
Date: 2025-12-05 21:56:42
Movie: The Planet of the Apes
Result: AI Won
Questions Asked: 16
------------------------------
Q: Is this movie primarily live-action, animated, or a combination of both?
A: live action

Q: Is this movie primarily a drama, comedy, action, or science fiction film?
A: action and scifi

Q: Does this movie take place primarily on Earth, in space, or on another planet?
A: yes on earth

Q: Does the movie feature superheroes or advanced technology as a core element of the plot?
A: no

Q: Does the film involve time travel or alternate realities?
A: no

Q: Is the main character a male or a female?
A: male

Q: Is the main character primarily fighting against humans, creatures, or robots?
A: against humans

Q: Is this movie part of a larger franchise, or is it a standalone film?
A: franchise

Q: Does the franchise have more than 5 movies?
A: reboot version has 4 films

Q: Is the setting of the film a dystopian future?
A: yes

Q: Is the franchise primarily known for its vehicular combat and desert landscapes?
A: no

Q: Does the dystopian setting involve societal control through surveillance or mind control?
A: no

Q: Is the movie set in a world ravaged by nuclear war or some other global catastrophe?
A: some disease

Q: Are the humans the main character is fighting against, former humans infected with the disease?
A: no

Q: Does the disease cause a societal collapse, leaving pockets of uninfected humans fighting for survival?
A: yes

Q: Is the primary threat in the movie military personnel?
A: some sort of

